<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Notes>
	<Note name="1">
		<string>Si vous lisez ceci c'est que je ne dois plus être libre de mes actes, ou bien peut-être, même que... je suis mort. J’avais envisagé cette hypothèse. C’est pourquoi j’ai tout noté ici, afin d’aider les futurs enquêteurs à l’arrêter. Tout a commencé par un message sur mon téléphone.
			Jo. Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="2">
		<string>Inutile de vous dire que c’est mon orgueil qui a ôté la vie de cette jeune fille. Le jour suivant de cette conversation par message avec cet inconnu, nous recevions la tête de sa première victime dans une boite... Un bout de chair manquant sur sa joue. On découvrait avec horreur qu’un tueur en série venait de naître. Le tueur aux Dominos.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="3">
		<string>Il avait donc créé un jeu, autour de dominos... Pour ne pas me laisser le choix, il mettait en jeu la vie de filles innocentes. Les règles étaient simples. Je gagnais, la fille vivait, je perdais, on recevait une boite le jour d’après.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="4">
		<string>J’avais passé son premier test. Comme promis il relâcha la fille, Lucie. Droguée, baillonée, aveuglée, elle ne put nous livrer aucune information utile. J’étais au point zéro de mon enquête. Mais étant en contact avec lui je savais qu’il ferait une erreur un jour ou l’autre.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="5">
		<string>15 jours sans nouvelles de notre psychopathe en puissance. Mon chef attendait une avancée, je reculais. M’enfonçant un peu plus dans la noirceur de mon âme. Je sais que je ne devrais pas partager mes émotions ici, mais sans ça je perds pied.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="6">
		<string>J’avais sauvé Aline... Un sentiment de vie m’envahissait... Je me prenais au jeu malgré moi. Une chose est sûre, ce type a beaucoup trop d’informations sur nos méthodes. Il doit forcement être proche de nous, de moi. Je vais commencer par passer en revue nos propres recrues.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="7">
		<string>Anna... Aucun lien avec les autres victimes. Une étudiante parmi tant d’autres. D’ailleurs toutes ces filles étaient différentes : classe sociale, âge, physique, emploi, rien en commun. J’étais dans une impasse. Je ne rentrais plus à la maison. Le whisky remplaçait la tendresse de ma femme, partie la semaine dernière. J’avais beau avoir découvert des activités suspectes de certains de mes collègues, rien ne les reliaient au tueur aux dominos.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="8">
		<string>Je n’avais pas le droit à l’erreur. Et cette fois encore ça passait. Nous récupérions une jeune fille, avocate, Eva. Traumatisée, mais saine et sauve. Elle aussi était incapable de nous donner la moindre information sur le tueur aux dominos. Mes chefs me voyaient piétiner et attendaient des résultats que j’étais incapable de leur donner.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="9">
		<string>Comment avait-il fait pour enlever Sarah. Elle me destestait maintenant encore plus qu’avant. Elle me disait que j’avais ruiné sa vie... ce qui d’un côté est vrai. Merde, il en connaissait beaucoup trop sur moi... Il me le paierait. En attendant il fallait que je me concentre pour le démasquer. Vu ses connaissances, c’est quelqu’un du commissariat j’en était maintenant persuadé.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="10">
		<string>J’avais sauvé une mère de famille nommée Marine, professeur de Français. Malgré la peur et l’angoisse, elle avait pu nous apprendre que le tueur aux dominos semblait être quelqu’un de distingué par rapport aux mots qu’il choisissait et à son intonation. Ca me rappelait quelqu’un mais qui ?
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="11">
		<string>C’était la première fois qu’il m’appelait Miller. Seuls les sous officiers m’appellent comme ça. Ca résonnait dans ma tête. Je ne vivais plus que pour l’arrêter. J’avais étudié son jeu. Mis à part la chance du tirage, j’avais fait mes propres stratégies pour gagner. J’avais même reproduit un jeu chez moi pour m’entraîner. Il fallait que cela cesse. Mis à part ça, Margaux était libre. Elle portait le même prénom que ma mère, fallait-il y voir un signe ?
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="12">
		<string>Marie allait pouvoir vivre. Il fallait que je réfléchisse. J’étais persuadé que ce dingue était un membre de notre commissariat. J’étais à la fois proche de lui et totalement dans le brouillard... Ce type est intelligent et capable de coder un jeu. Il sait aussi prendre en filature les gens, les enlever sans se faire repérer par un quelconque témoin. Il est aussi très méticuleux, aucun indice laissé sur les victimes vivantes...
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="13">
		<string>Brad - Sous officier. Damien - Légiste. David - Département informatique. Mohamed - Analyste biologique.
		</string>
	</Note>
	<Note name="14">
		<string>C’était une jolie brune qui avait fondu en larme, me remerciant 1000 fois de lui avoir sauvé la vie, Noémie. En vérité j’avais maintenant plus de satisfaction à battre ce type qu’à sauver des vies... allez savoir pourquoi... J’avais suivi Brad toute une semaine, à part être un sac à merde ambulant, ce type ne pouvait pas être un tueur aussi méticuleux que le tueur aux dominos. Sur les nerfs, je me décidais à aller voir Manon.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="15">
		<string>Manon était traumatisée et ne souhaitait plus que je lui rende visite à l’avenir. J’avais perdu Sarah et maintenant Manon, il ne me restait que cette bonne vieille brandy... Jamais elle ne m’avait fait défaut, bien qu’elle me filait un sacré mal de crâne à chaque fois... J’avais décidé de m’intéresser à David du département informatique en attendant que le tueur aux dominos me recontacte.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="16">
		<string>Sophie était saine et sauve et encore une fois, elle ne m’apprenait rien sur le tueur aux dominos... David m’avait confié que Mohamed lui avait posé des questions sur la création de jeu vidéo. Il voulait apparemment en créer un spécifique pour son neveu... Etrange, je décidais d’aller voir Mohamed avec qui j’avais des relations plus que distantes...
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="17">
		<string>Aurélie aura une cicatrice en forme de domino sur sa joue toute sa vie... Ce malade avait taillé sa chair. J’avais vécu 6 ans avec Aurélie avant de rencontrer Sarah. Je commençais à me dire que tout cela arrivait par ma faute... Merde je déraille... Brandy où es-tu ?
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="18">
		<string>J’avais récupéré Agathe traumatisée, elle ne sera plus jamais la même personne. Je me jurai de coincer ce fumier. Mohamed avait donc bel et bien demandé à David de lui programmer un jeu. Mais il refusait de me le montrer. De plus en plus étrange, bien qu’il n’ait pas forcément le profil d’un tueur en série de prime abord.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="19">
		<string>Charlène, une connaissance de longue date. Elle était venue porter plainte contre son petit ami à l’époque, il la battait... mais pourquoi elle ? Pourquoi maintenant ? Quelque chose me dérangeait chez Mohamed. Il était trop « parfait ». Il n’arrivait jamais en retard, ne disait jamais non, et malgré ça il semblait plus qu’antipathique. J’avais monté un stratagème pour voir quel était ce fameux jeu que David lui avait développé.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="20">
		<string>Malika était une fille de la DDASS que nous avions l’habitude de voir au poste pour des petits délits commme des vols... La vie ne l’avait pas épargnée mais lui avait forgée un sacré tempérament. C’est la première victime qui a pu nous révéler un indice. Elle a pu sentir le parfum d’une femme lors de son enlèvement. Une femme. J’étais septique. Je pensais à Mohamed et il sentait tout sauf le parfum d’une femme...
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="21">
		<string>Ma kiné... mais où voulait-il en venir ? Aucune idée. J’avais récupéré les identifiants du compte bookfade du neveu de Mohamed. M’étant fait passer pour lui, j’ai pu discuter du jeu avec Mohamed... Manque de bol c’était vraiment un jeu pour son neveu. Rien à voir avec ce jeu de domino. Je le gardais quand même sur ma liste de suspects... qui était plus que maigre. Dernier candidat : Damien, le légiste. Je décidais de passer à l’attaque.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="22">
		<string>Cette fois, je ne connaissais pas la victime. Du moins pas directement. Chloé. Son regard ressemblait étrangement au mien. Elle était étudiante, vivait avec sa mère qui était veuve. Ah quoi bon chercher, il me fallait quelque chose de tangible. La piste Mohamed ne donnait rien... J’entamais alors une filature de Damien.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="23">
		<string>Encore une vie de sauvée... et pourtant je ne suis pas d’humeur. 2 semaines que je ne dors plus ou quasiment plus. Il faut que je trouve le sommeil si je ne veux pas devenir fou...
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="24">
		<string>Mathilde, une commerçante de mon quartier. Il va jusque chez moi pour enlever des gens. Je devrais faire plus attention, il me connait trop, mes habitudes, mes fréquentations, ça ne va pas. Concernant Chloé, c’était donc vrai... J’avais appelé Natasha. Comment avait-elle pu me cacher ça !? Faut dire qu’à l’époque j’étais avec Sarah... Oui je n’étais pas un mec fidèle. Sarah le savait, en tout cas je crois. J’étais père. J’avais raté tant de choses. Je me décidais de reprendre ma vie en main et de découvrir ma fille après avoir enfermé ce fou.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="25">
		<string>Camille était revenue d’Argentine depuis une semaine pour voir sa famille. Comment pouvait-il savoir ça ? Lisait-il mes mails ? Damien, quel homme étrange. Pas de petite amie, pas d’enfants, pas d’amis, il passe son temps libre dans un club d’échec. Sa vie semble triste. Et pourtant, peut-être que derrière cette façade de victime se cache un monstre. J’avais décidé de lui coller tous les jours une tâche à faire au commissariat avec moi. Ca me permettait de l’avoir à l’oeil et l’empecherait d’agir s'il était bien le tueur aux dominos.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="26">
		<string>Je recupérai Clémence en larme. La femme de mon meilleur ami. Elle était déboussolée mais tenait le coup. Comment pouvait-il savoir pour Damien, je n’en ai parlé à personne. Putain !? Aurait-il accès à mes notes ? ... Impossible. Je suis au point mort. Comment faire ? J’ai une fille maintenant...
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="27">
		<string>Je les avais sauvées une seconde fois mais d’un mal bien différent. Pourquoi deux filles cette fois ? Une théorie bizarre germait dans ma tête. Le tueur serait-il en fait un duo ? Si oui, alors Damien pouvait être avec moi et l’autre pouvait opérer... Il y avait cette histoire de parfum aussi qui restait un mystère... Je m’apprêtais à faire quelque chose de moralement inacceptable pour un flic. Mais ça faisait bien longtemps que ma morale n’était plus et que mon âme avait signé pour l’enfer.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="28">
		<string>Mon instinct de policier me guidait vers Damien de plus en plus. Son sourire narquois me dérangeait.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="29">
		<string>J’avais tabassé Damien toute la nuit. Et il ne disait rien. A part me supplier d’arrêter. Cette mauviette s’était même pissé dessus. Je décidais de passer alors aux choses sérieuses. Si j’avais vu juste, il avait un problème avec les femmes. Je demandais alors à Nancy, une prostituée qui me devait un service de passer.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="30">
		<string>Ce gars s’était mis à pleurer de rage quand il comprit que Nancy allait essayer de lui donner du plaisir. Pourquoi ? Et bien son engin n’était plus là. Fou de rage, il se mit d’abord à rire, puis son visage se transforma en celui d’un démon. Je le tenais.
			Jo.Miller
		</string>
	</Note>
	<Note name="31">
		<string>Merde je n’arrive plus à bouger, mes jambes sont lourdes et je pisse le sang de partout... Sarah pourquoi ?	Merde, elle revient... il faut que je cache mon téléphone pour que...
		</string>
	</Note>
</Notes>
